如果今晚我曼贏唔到愛字頭

我送出一部ps4

多謝

Lm

留名跟進

留名

想要部ps4好耐

樓豬抽me ok?

支持

抽me ok?

Thx

多謝先

lm

點送先？
走數正契弟

留名睇走數

手機響鈴來留名

留名收皮

我曼sure win 一定唔洗送

LM

車迷留名 留名睇走數

留名 多謝樓豬

睇過

部ps4 無啦無啦

我曼

多謝爆炸

一人一部

有ps4玩🙄

球証戇鳩唔算

想買好耐
樓主送比我好唔好

走數爛J一世😄

FFXV

呢d膠燈post下次負皮得啦

多謝樓豬 樓豬話抽比me

多謝 抽ME PLZ